（行動）狗仔狗女放學 有班人大叫比距地同學知道 距老豆係狗…

…
利申（講緊狗狗BB班 ）
課程要求：
狗兒年紀必須在18個星期或以上，體重需超過10公斤，並已經接受全套防疫注射。DHPPiL及狂犬病防疫注射的針卡需要更新至最近紀錄，如果沒有及時更新針卡，需要帶備狂犬病防疫注射的證明，和全套DHPPiL防疫注射的書面證明。

你啊爸係狗公

你老母係狗乸